不如先由市民搞個官員信用評分啦

扣分項目:

貪污受賄
無能
講埋啲弱智嘢
浪費社會資源

評分低:
冇發言權
扣人工
唔可以出國(除咗支那)
仔女要返大陸讀書

仲有冇大家一齊諗

樣衰扣分 禁止出國

錄音機 負分

可以諗埋加分項目
不過我諗佢哋唔會做到

我扣林鄭50分，就算有淋病我都照扣。

cls

推

本身已經集體信用破產
條數好難搞

不嬲都有民調比分
廿分都唔洗辭職
夠有問責制啦
有春用咩

如果100滿分，大部分官都要負幾千分左右

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

推呀

畀機會由零開始，再扣過

推 要啦屌

張志剛譚惠珠

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

有邊個正到

藍絲廢老: 做義工(派蛇齋餅) +9999分

我無野講